求救! 外國TRADER

我有朋友比左錢去D TRADER 公司
比完之後後悔想拎返
因為佢上網睇左有D唔好既REVIEW
佢果間係TRADER VC
有無人知呢D會唔會呃人
我個朋友唔可以無左筆錢
大家有無咩教學可以拎返D錢

Give me money thx you very much.

佢比左4250 EUR